[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #14 支持skt

支持我 讓1夠了

PUSH, KT既開乜鳩POST呀

入呢個

咪臭係

垃圾KT都學人開POST

pawn

pawn 抵kt 輸

用邊邊呀

我大skt會讓2追3

一係lz 一係skt 幾時到kt 開

推呢個

咪臭係囉, 屌佢腎石生上腦

SKT

KT去嗰邊

lz 氣勢唔同kt 好有殺氣
讓1好了

我支持龍珠 好憎Deft 咁去邊

1001都比skt搶到

BENGI

第一場就狂開 LZ 惡過狗,

屌你老母SHY呢D垃圾就咪撚影啦

DEFT真係
LPL三傑入邊佢回塘得最勁

癲到

得啦得啦推番呢邊

個2條女COS

boxbox

笑左

skt特登讓0：3 longzhu，一黎可以留招，一黎唔比kt入world championship

你見佢唔出blank就知

bengi

Bengi Frozen

Bengi

Bengi幾型

Frozen勁撚MK

左邊個個 邊個黎

\LZ/ \LZ/ \LZ/

前龍珠中路

搵bengi落去撚返場教花下生啦屌

臨時換人

大家唔好憎我

佢係咪去過巴西打個個？

定唔知歐美邊到

點解KT會入唔到WC
第三張飛頂多咪打返非洲同埋SSG

啱啱check左
土耳其

打未呀dllm

比d時間花生仔幫人含撚先

係就出huni 比我地開心下啦

場租好貴架
用盡啲時間都得掛

kkoma依家係咪仲屌緊peanut

d韓妹好正

太耐冇睇
究竟花生係咪一去到tank meta就唔識玩，淨係識玩carry jg

陰鳩kt 笑死

得一隻gragas

LPL連慨影都玩埋一份

papa 件衫好撚毒

終於換走JAY JT有機啦

Jay俾人換左

垃圾jay
不過新果個唔見有幾勁

公務員比人調職

上路唔敢用鬥士互片已經輸左啦

佢夠用招大幫LZ好多次啦

今時今日先收佢皮 , 比足面佢啦

屌 今年pray又拍埋d on9野

好好笑

HKE如果3:0真係仲勁過AHQ

係咪LZ拎冠，KT就無世界賽??

Jax肥得起真係多得花生

仲有第3張門票

個個post 都有人問 , 其實google 下真係咁難咩？

要去打資格賽

之前rox tiger 個d又係好撚on9

BDD成個SPRING坐禪

ogn d片真係

唔難，係懶

好撚鐘意Rox

笑撚死 幾條on9仔

無時無刻都有人問

khan真係好on9

仲要拎翻im出黎bin

呢下我睇到後係" "

宜家問算易答
之前playoff都未打就問真係

有時睇mic check 個啲 感覺上lz 有s6 rox 嘅影子
不過開波未

khan真係無時無刻都過度興奮咁

出HUNI讓多場

唔好燈

SKT咁高傷,真係輸PEANUT

唔出huni無天理

s6 rox真係好好睇
就算兩個bo5都打到去最後一場
我都係覺得rox打skt果場更似final

團隊氣氛姐

真係打到kt咁 冇哂自己節奏

收到風佢一陣PICK阿叔呢隻MK英屌打KHAN

佢玩依隻應該會比人住爆

ssg 好難好難打嬴kt/lz

做乜撚野

出唔到啦ssg

留名睇下年LZ比人拆骨
BTW係唔係姐係證明左其實ROX既核心係下路到?

lucian top

blank要救世了

BLANK

黎料
blank

已經換左blank

太多失誤，用台仔/強國咁講，佢呢啲叫做"浪"

死都唔換肥西出黎呀

花生

唔輸多場先換

做咩唔放肥仔

花生打法唔啱SKT Smeb回塘 Kuro反而勁左 下路一直keep到水準

唉 冇得睇呼尼了

如果Blank 成功救世 花生應該可以唔洗再出

1:3 了

開波未啊

SKT必勝

肥西呢...

blank又要出返來camp中

Blank

成個play ssg 同呢兩隊好似差一皮咁

有本事放肥仔出黎打過

我兩邊都55波

花生可以拎黎打下na eu隊

blank學晒bengi所有野
包括後備飲水機練功法
已經出左師

Ssg 海鮮波

上年攻撃型jg 食正peanut個飯
smeb個陣又無對手
上年rox核心點會係下路

會唔會用jayce

唔好比佢出黎好過

岩岩起台下笑9花生仔..打正選喎

rakan, 準備3打1 bdd

分組賽出花生撚下人
bo5全部出blank

faker

Agger 上年Peanut表現實在太亮眼

要ban jax

skt 睇黎又要輸bp

Cuzz酒桶 冇咁易雷

wolf rakan

屌睇黎同kt 打學哂kt d on9 bp

對面有rakan

頭先花生用d人又唔係咁講既

咩冇對手呀
一陣法師大人又出現

鼠王BANG

Smeb場場都穩定玩得好喎 係pawn deft有陣時派膠 夏季主要係deft

老鼠

老鼠 rakan
好難打

會唔會出LUX

FAKER呢場9成9出飛機CARRY成隊

faker 出路西恩啦喂.

教花生點用酒桶

Cuzz呢隻算最勁啦 佢唔雷好大機會贏

真心覺得花生會頂唔順走去KT/ LZ

究竟係jt太廢定Hka太勁

lcn mid

但保唔到rakan兇埋黎

花生條垃圾又要blank出黎救世界

布郎姆啦打老鼠

好心skt 預左上路出坦抗壓就唔好最後先pick , 浪費晒

KKOMA PICK緊英都屌人

之前睇過個stat
佢插眼係最少
亦有紀錄話佢試過17分鐘先出第一隻control ward

仲以為blank j4

唔ban nigga

有機
gorilla有練

出蟲啦應該

去KT D垃圾隊把撚咩

kog定cho

呢句野唔知睇左幾撚多次

好緊張khan出咩

EKKO TOP

ekko

MMD?

真係杰西

屌你老味又慎有撚柒用咩

團戰skt贏硬

LZ個陣30分鍾內唔完應該會好危

燈夠未

都係黑人..差唔多啦

jayce

比你估到仲係faker? 就唔用黑人同飛機

real

果應係jayce
khan隻愛英

今次又要比khan outfarm幾多

上路可能又爆

Faker ekko

抗壓囉
可能覺得對線正面對決會豬
咪避

SKT已贏

上路又要爆了

點解skt好似係都要中路突破咁

ekko
有無高端解釋下

年年final都出怪pick
重有zilean最後一招未出

Top 又要龜嘉

上路爆還爆 打jayce起碼好過打jax
打jax skt後期無得打
打jayce 我覺得untara已經有哂心理準備

FAKER EKKO 似我
完

呢個對望好白痴

團戰痴線英係晒skt度

其實skt上路係咪一舊屎同兩舊屎既分別

同LB加慎差唔多 入去打後排

KT係3舊屎

睇完陣LZ又贏佐一半

肥西一舊

SKT贏左啦

貼面打石女勁

花生次次大賽都俾人換落去,其實對佢黎講會唔會好大打擊

上路好難打

拖得耐唔係好事
雙坦打你單坦陣係咁
同埋jayce真係好睇條線打唔打得爆
我記得s6已經係咁
出jayce壓poppy壓到狗咁又點
中後期團戰輸番晒

但見khan又係jax同jayce呢2隻英
如果佢今場打唔出破口 lz輸game就都幾危下

SKT 贏了
捉人太勁

好衰架你

各種團控 穩了

點解唔用lcn
反正之前都試過
定想試下除左lcn之外仲有冇其他英可以抗衡石女

花生贏過未

屌打

睇bp skt 又輸

太極端 一係全前期 一係三線打線都弱角

Too

上路又比人打穿

屌khan

花生如果下年轉隊轉去KT既話
佢會唔會比MATA屌撚到退休

典型KHAN 既JAYCE開局

想輕鬆下 試下奇招 出下未出過既英

冇啦啦做咩比人換哂血

仲要出戰鬥狂熱 點爆你

又歸塔做弱智仔

你用shen打得贏jax jayce我切又點話

SKT隻上路韓服咁高分拎黎抗壓

事實佢地2個都廢過khan

1打1冇jg幫真係冇得打
如果得
只會係對面太廢

幾靚 用左一個閃only

要打操作就出撚咗huni啦
untara咁撚廢

下場出huni同khan對打啦 untara差幾皮

咁咪唔好主動用Shen 依場輸堆 又要ban max 又要ban Jayce
點夠位 gg skt

lck d 瑟雷西真係好好睇

出HUNI宜家已經死撚佐啦

兩個鬥士 打到底

你都要睇係幾多lv

一定係

你出huni又太激進，易俾人搞死
你出untara又唔夠人正面打
都真係幾難搞

打到untara有心理陰影

bdd

哇屌 wolf

靚到

gk一次khan我覺得untara都係會比人打爆

刺撚激到

依下

點gank
上jg都只係提供cc
冇傷

bang

Wolf依下做左咩 我唔明

叫做追番少少cs先

100

炸左bdd落車

想w走果陣俾bdd幅牆彈開左
焗交flash ?

都唔叫少少啦

係用w炸bdd落車擋左下

笑死我

我本來係咁諗
但d comments留到咁應該係make play

希望可以好睇過琴日RNG打WE

blank哥

bang今場

今場上路頂到下有得打

w走bdd

話唔定下場fiora

花生學下點樣gk

咩頂到
係硬住上

迫佢降落? (好似係)

佢冇replay睇唔番
淨係記得兩個人炒埋一碟

幾多個人去呀

依隻仲玩到咩

駐上既 個下本身係想四個殺Khan 點知撞到放緊視野既Cuzz

下路真係痴鳩線

呢場兩邊下路都好勁

有時真係冇得串blank , 佢真係打得好

咁都唔死

唔炸人番黎都偷笑

skt又𠱓機打

bang出左物防鞋先差少少傷

pray啲走佬

哇屌..bang失誤 以為夠殺pray

唔交閃重唔洗死 on9勁到

唔只呢場啦

另一邊LMS應該3:0

呢兩隊野下路真係痴撚線，KT完全唔係果皮，除左mata

Gorilla

直接講deft咪得

Deft Binc

花生幾時走

Faker分鐘兵

強姦咁

Deft係SKT嫁屌你

skt係咪食藥

呢個combo.....

萬一Lz輸都應該出到國

khan 何方神聖
上場隻jax痴線到

係咁爆下路

JT真係好撚令人失望
我之前以為佢地會有能力做到第三勢力
你知啦，LMS黎黎去去得兩隊玩晒，好悶架嘛
丫屌你個JT係度俾假希望人

RAKAN太屈

pray有大都開唔到直接cc死

Cuzz Bdd

呢個組合

wa 屌

兩隊下路

KING DD

BDD

Bdd

lck playoff真係好撚好睇

wa，以為skt 會贏

咁都追返人頭

愈睇愈想LZ打世界賽

Bdd個大靚到

銳空閃大反應唔切唔奇

不過都係SKT贏架啦 Faker100%Carry

咁都輸個小團

如果最後真係HKA打RG
又比HKA贏左 Toyz點算

酒桶而家根本好撚痛 加埋係啲窄位打食哂全套aoe

根本無悶場

係街度睇唔到
想請問bbd用咩角

本來skt 必攞既infernal ，咁樣贏返

成日都覺得RAKAN好煩
超遠距離開團好難反應到

石女

次次都搞鳩下路

最想lz skt afreeca
不過無乜可能 spirit

解完大技會食W 好難走

我會想知掉番轉會點

呃機打姐 認真起上黎係咁先

Lz SSG SKT

上場條下路咁撚慘

牛既強化版 , 只係冇牛隻大咁硬

大後期會唔夠輸出

兩個頭係sup度 其實skt仲嬴緊

反走Faker好似唔洗死

尤其搭番xayah果陣
屌佢老母
佢半個mon距離咁開團
開完仲可以無事咁行番出去
真係嬲撚到

Jayce後期都無咩用

FAKER每次一到PLAYOFF就番嚟

小花 300 一定carry

比賽啲塔利亞真係好鬼勁
自己成日都好低傷

帶領隊伍走向勝利

根本係無敵

AF麻麻地
次次睇都開頭好地地 突然集體撞邪咁

但打線太廢 , 你solo 敢用火人 , 佢真係會喊住打

下路打到咁撚激都係夾埋死兩次

ekko 黎緊好難處理

5中

你諗下 雙殺HKA串左幾耐
如果資格賽贏左RG 入到世界賽 鐘共又可以發癲

銳空玩阿福個陣煩撚到仆街
一直彈出彈入

pray+gorilla 好撚勁

次次都下路開團

屌你untara招大唔好出年先用

我之前同朋友試就係咁樣打，如果對面jg唔醒水就真係可以屌爆佢
要同隊友夾得好先囉
因為佢playmaking勁，幫gank太易

lz 痴撚線

blank開一次就少一個閃

咩開戰來架.....

留俾老鼠啦

睇到起晒雞皮

SKT隻JG未到仲走去打

gorilla

勁易升專精呢隻野 但真係冇咩輸出

好撚刺激

仲以為又有人去廁所

放落老鼠係岩
但我覺得佢放得遲左

韓國人打韓國人先會咁精彩

依隻無試過過一萬輸出

豬女食佐隻藍

藍buff

冇藍BUFF

blank

lz 世界級開戰

wolf出左神器了

照咁睇LZ繼續針下, 都幾大機會3:0SKT

唔讓藍了

下場出花生
Faker不爽

屌好撚好睇
但係要出街

呢場後期都輸架

呢下係faker 計傷柒je

skt呃機打都唔係第一次你同佢定啦

屌 我都係

好在啲頭係Gorilla到多

skt唔柒落去呢場好難輸

呢個bo5都夠好睇，以前有啲......
我最撚記得就係以前sso打skt果個winter final(好似係)
係外國讀書，半夜起身睇就係為左睇大戰，結果直落三
到依家仲後悔咁點撚解唔訓就係為左睇呢啲碾壓局

係街
而家game2邊隊上風

winter final skt連斬3隊3:0

lz

xayah

LZ

有無人覺得unrata玩鬥士勁過玩坦 ban pick個陣我有一瞬間以為佢會用科加斯

佢地做play 夠果斷 , 有時就係猶豫一兩秒會死人

faker好撚多cs

佢要先pick又無得玩菲歐拉, 點知用返慎都係比人counter

熬後期就SKT羸,LZ陣中期強勢

當時dade真係睇都鄧佢慘
唔同花式咁比小花完爆

隻xiyah痛到

Tppppppp

khan tp

khan

khan

lz

skt 未必頂到四十分鍾 , 酒桶有一閃就好似成班癲狗咁衝上黎

小花啱啱真係勁喎
打到兩個殘血

skt好似痴左線，係咁打交

bdd仲未死

nerf 左咩唔記得左
係咪無加跑速

2隊係咁開團

頭先faker個波中下來回走

佢真係次次團戰一定zone out到兩個

以前開大走佬連易大師都追你唔到

小花分推左一陣其實開始打到傷

好似係開大敲人弱點加個跑速少左好多

faker好撚認真喎今日

原本仲擔心緊adc啲走位
但bang應該唔會出事掛

唔好燈住

有杰西好難講

skt係咁分推想引lz有人出錯落單

28分鐘314cs

SKT頂到
應該會贏

untara

單殺

頭3龍都無晒

屌 招E做乜勁

點會輸

痴線架
單殺SHEN

solo kill

理論上酒桶e 閃點都開到既 , 夠唔夠另一回事 , 要睇埋其他人既站位

LULTARA

我冇諗過可以單殺SHEN

含撚啦

要換上路了

lz 真係好癲

untara招e 向前開食爆炸果實已經唔洗死

SKT 仆街了

應該頂到後期架

好鬼勁lo

真係唔撚讚得
突然就jensen上身

無埋巴一波得啦0

有得睇huni了

成隊最肥係你啊小花 呢個失誤

jensen'd

cd

好癲

切菜咁切

咁撚硬都照單殺

2:0 , 下場努力啦

Huni上場carry

4件物穿 邊撚到硬

So clean Khan

jayce招q係咪改番
見到untara q flash左都有慢
定係佢timing唔準，jayce q中左先flash

bang???

jayce d 裝

c咩d,佢開錯方向仲要撞牆

係時候出真．秘密武器HUNI了

救FAKER 又救唔到BANG

都磨左一段時間嫁

邊個讚小花

個jg on9 咁早e

落地前閃先得, 佢太遲, 好似係

無知一問 邊個係小花?

乜呀，jayce flash 打走佢呀

faker勁到
撚黎撚去

幫kt報牛

Faker好認真

唔係skt咁都仲有得贏咁盞鬼下話, 對面LZ喎唔係D中下游隊喎

咪on9 jayce e佢埋去架屌你老母

上路輸3k

轉角位一早用左E, 應該未CD好

我見到佢開e喎

隻Top玩成咁

即係shen e途中俾jayce鎚e打斷?

LZLZ

Khan太勁

笑了

BDD 隻塔莉亞次次都咁勁

untara應該心態爆炸

出肥西輸埋我怕faker 激撚死

Faker咁都仲多到40cs

完全唔同級數

faker pick lucian咪好

死得仲慘都似

慎招E點可能咁快CD好 呀福模式咩

肥閪下場有機會證明自己

shen e 完都未cd 好，打乜斷

做咩無啦啦彈左班友出黎係咁吹奏faker

bull shit

Faker應該好掛住Marin

肥尻雷玫一定無限單殺khan

tp?????

TP去邊

成班盲架

Skt輸出唔到

守屋企啦faker哥

緊係玩lucian

都唔明咁執著慎做咩鳩 ,

拎隻雷玟出黎互片都冇咁嬲

4打5

四打五都贏

勁到傻

4個打嬴

pray真係好撚勁

玩Gnar 岩佢多D

jayce 痛到

屌呢個團

team fight comp

豬女shen都當菜咁切

老鼠冇大真係冇撚用

Skt top 真係好廢

Khan

pray carry

好痴線呀

下場出huni用yasuo carry

bdd 真係...

又係上路MVP啦

會唔會又讓2追3

KT 開始驚

叫huni pick雷玟互片

痴撚線 其實兩邊都好勁

贏khan

LZ 3:0

真。full armor Huni+blank

skt一心見到LZ玩多人針下, 諗住shen可以救線, 點知自己搞唔掂自己

又玩反杯?

wolf已經開得好
但pray反應快

s7 WC 指日可待

Pray

好好睇.
可唔可以打足5場

lz 咁撚惡..第3場同你博命啦

但一定唔會出你

讓2追3

應該輸

呢場真心誇張
反開靚撚到

SKT又表演多次3-2

唔洗睇啦LZ 3:0 SKT
食完飯返黎睇訪問

SKT成條上路放棄佐

上路真係好廢

3:0

shen場場比人當傻仔咁打唔係辦法

出huni玩雷玟啦

屌 , 準備俾人3:0

上路玩到咁

Lz好撚勁,痴撚線

又讓二追三

依家真係造HUNI ?

如果一陣CUMBACK

老鼠扣大？

KHAN 勁到

上路差距

中下JG都55波, SKT輸上路

SKT：marin番黎得唔得

untara唔識鬥士
Huni要出來了

佢直播話除左marin其他skt上路都傻傻地 唔知係咪教練鍾意呢種類型

全部人都好撚勁
MVP可以比邊個

KHAN > SKT

直落3:0啦

skt個樣灰左

Skt top

kkoma有冇屌撚爆untara

counter attack of huni即將上映

mvp好難揀
5個都打得好好

真係
SKT 屌打KT
KT 又打贏LZ
但輸SKT

kt ... 準備約練習賽啦..skt carry唔起你隻私家雞

都柒左兩場, 我估就要柒多場
LZ應該要pick返d meta英了
以khan既實力是但一隻鬥士贏條top再叫bdd揀隻跑線英夾cuzz針下路
game3 SKT已完

都好過而家咁 , lz 擺明就係要上路分推要嬴

你last pick 慎做咩鳩 , 真係想抗壓早d pick 啦

PLAN撚哂

上俾人單殺真係

完全outclass

由嗰波lz blue buff 0換2，就贏返轉頭

free huni pls

格食格

次世代Marin

屌你好撚hurt架

LZ 3:0 集氣

有刺客都叫團戰陣

換huni出隻lucian top救世主

真係得返huni最後一道殺著... 同khan對屌

多謝你為KT LZ 付出左咁多

你地唔係以為我地大SKT會輸下話

換huni出嚟救世界啦

huni出黎反杯到真係仲難過中六合彩頭獎

可能skt見反正都入世界賽 第3場就放huni出黎
點知huni生生性性痛改前非比佢讓2追3

呢個都已經係SKT最勁既陣啦

出肥西可能爆得仲快

無睇skt vs ssg
但ssg一場都無拎到都幾頹下

都唔明做乜係咁玩慎

咪玩啦

好似都唔係贏線

跟得kt多

支持肥西同faker爭奧巴馬玩

KT打咩都贏
係做SKT私家雞

第2種子..避線

第一場已經要屌啦 係khan面前recall比人斷 之後就開始輸線

Untara就穩定地廢
出huni都話有少少機會贏Khan

吶兒岩唔岩洗

marin成熟啲囉，我記得佢已經服完兵役

好彩thresh開頭拎左頭
幾波都硬頂完反開

因為marin係隊入面大佬
d call好多時都係佢落
依家skt d call分哂落全部人到

清會唔會諗多左

KHAN = SMEB

咪又係比人禁住屎忽黎打

HUNI好勁咩

佢話afs個教練講d大叔笑話成隊得佢會笑

SKT 讓2追3

但untara唔係smeb

Top 實力差距 出 hunk 開心下算啦

ssg我覺得係皇冠哥派膠先搞成咁

唔係燈 睇完呢兩場真係似3:0
LZ冇一條路係弱點咁

Khan 歌

讓2追3，不解釋

明明都係打唔贏SKT 同hea 打一兩場者
咁都無得打Final

我話少少機會
少少 真係好少
唔似untara係0機會

出肥仔救世

信我

抗唔到壓 , 真係出huni 互屌好過啦

crown頹到咁唔覺會有機會

有位ban jayca jax 咪pick

JG?

讓2追3集氣區

faker carry唔到

如果出huni佢得番依個機會表現自己
我諗佢唔會自爆掛
依兩場都證明左龜係唔work
不如放肥閪出黎同khan搏過
轟轟烈烈

要走線咋

集氣啦
幾好睇有五場就好

jg只要安份守己唔送頭就得
3條路都可以carry

屌你，上round 頭兩場我都咁諗。。。

睇完呢場隻酒桶再望下你第一場先講野啦

不如出huni搶鬥士打亂LZ ban pick好過

我係睇唔明架
點解可以唔同角度食魚
佢食少一兩條已經可以俾ssg去到盡
但幾次都係因為佢有失誤先俾skt拖到

咁快？！

放huni出黎 輸左咪有戰犯囉冇人會記得頭2場

TOP RIVEN
JG LEE
MID ZED
輕鬆讓2追3

緊係叫huni pick返隻上路蛇女先

支持打爆STK

JG咪弱點囉

3次最緊要既團戰都輸哂係佢身上

bdd隻塔莉亞成日都一下凸幾條友
點先學到

好似係LCK最高齡選手

反正都輸 搏一搏單車變摩托

我大SKT一定讓二追三 讓下龍珠炸

我地小花係時候教bdd點玩zed

兩隊下路又上年world鬥到而家
好正

marin我記得係選手入面算係年紀比較大果啲
佢依家26啦

BLANK LEE

唔通又換番花生咩

skt

出黎啦huni

唔好唔記得上星期係點呀
我地skt一定贏

一早講咗Untara會俾人打爆

不過LCK 3rd seed又唔使打外圍賽
KT做3rd seed影響都唔大

有仇?

世界第一強隊BO5皇帝SKT俾人直落炒3:0
諗起都想笑

服完兵役先去skt 好似係

未贏 咪燈住

好似話skt bo5紀錄係2x-2
今次lz應該可以變成2x-3

用2場摸底姐..

肥西咪一樣
爆得仲快

又要出Huni救全家

贏硬qualifier 咩

他朝君體也相同

huni係時候啦
khan屈撚到

LZ個3條路癲到咁我諗JG換隻精神落去都贏到SKT

屌你

我以為廿歲尾先服 啲韓星好鬼遲

同上星期一樣 讓二追三

我有預感SKT開始黎料

但唔係一定出到
第三張票都唔易拎嫁

肥西有10%機會贏 90%大爆炸
RETARDRA穩輸

最大對手係AF？
SSG應該唔難

s4時期已經仆左街啦
當時kta讓二追三反杯ssb幾撚熱血
結果俾白盾爆seed踢出局

SSG勁過AF啦
AF隻精神同AHQ隻柒山差唔多咋

精神會累隊友爆
cuzz唔多會喎

唔記得買裝

LZ 3:0 SKT集氣

韓星唔同玩法，冇得咁比

中同下好接近 , jg 大家鬥cover , 都係打和

真係輸上路唔敢用鬥士互片

支持HUNI上場

KT頭兩場咪又係咁

一定係開場差...faker 冇凳坐

真係得Huni有得同Khan打

又要比你地見識下SKT既恐怖

HUNI入唔入到世界賽真係睇今鋪

今次冇SKT DEFT呀

唔撚放我出黎等輸啦仆街支持LZ

Bang同wolf嘅小失誤都唔少下
bang自信唔a pray走去射sup 結果2個都殺唔到
同埋成日捉gorilla 但最後gorilla坦得仲耐過blank

huni實比人打爆

放晒風話要爭取跟skt去worlds

劇本黎
讓2追3完都繼續撚kt唔比佢地入世界賽

打一場Final啫
BTW 如果當初KT keep到1st seed入playoff
分分鐘唔使打SKT

成就獲得
單殺faker

唔係想燈 , 但lz 真係接近完美 , 有carry 又冇人送頭

冇人繼承marin意志，淨係得blank繼承bengi

blank係jayce面前都只係生菜

你就算啦

等咗咁多日咁多場就係睇Huni英雄式救世

Bebe op
比對面ad屌打

前LPL旅人

LZ贏3:1算 唔好去到咁盡

3:0未

huni真係好好笑

huni

賣笑

但對kt就唔係呢回事

啱架啦肥西
做小丑拍片啦

EDG!

屌你打skt嗰陣又唔見你carry死肥仔

諗起啲台仔成日提起閪單殺faker

應該比huni上場了
kkoma話如果huni幫skt贏番3場
就比佢去world

做咩

大把人單殺過faker

skt買khan返黎啦 唔係skt對住afs
afs學lz針下, 加埋marin穿上, skt就殞落王者架啦

兩邊都玩讓二追三

屌你好心打好d 帶埋我入啦
雖然skt 唔稱霸既話都係好事

肥西條片係做乜鳩

khan殺faker家常便飯啦
常規賽第1round個場激戰

好似真係出肥仔

屌呢段FOR FUN仲癲

玩尿啦肥西

kt 唔同既 , 你惡 , kt 可以惡番你轉頭互片

skt 唔鍾意同人互片 , 佢令願有一條路係弱線抗壓 , 但打團勁d

hka依場好睇

打RNG 應該差咁d

賣笑專家

Yup

咪係 febvian(?)都單殺兩次啦
琴日睇到hkes個訪問 迷閪黨多過大將好多

SKT SKY 打上路咪得

完美

播埋片 唔係唔出huni呀

雖然撐EDG 但我都覺差咁啲 應該64

屌去左大 唔記得左有片睇

黎料

edg 上路太大缺口
ad又冇經驗

Huni秘密武器

西門好睇d
因為佢d表情好多
打緊果陣個頭又扭下隻眼又掙大下個嘴又miumiu下咁

唔撚係huni咁開心啊

4463

條片攞景定贈慶

好狗

Ad操作幾勁

肥西%%%肥西%%%肥西%%%

shen 仲低傷過對面sup 高自己sup少少

唔識捉FOFO

Skt好大機會一個月內三次阻止kt入worlds

ad 算好左
上路就真係賣笑

一陣反cup左就

佢地繼承哂impact嘅遺志

etffort / sky 代替依加個2件垃圾

屌你KT都做左你私家g啦 仲要咁撚樣搞人入world

真係有仇

之前仲以為skt低潮會出下sky

toyz學佢d表情

肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%肥西%%%

huni!!!

秘密武器肥西

博一博喇，拎花生打上，花生夾blank 唔洗註中

完全唔知搵替補中路同Sup黎做乜鳩 不過又冇上咁多個上路 算啦

huni!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肥西出來了

黎料啦
skt 反cup lu

肥西出場救世喇

出HUNI,輸得

正，有肥西賣笑

肥西

贏番場啦最少
傻既咩

唔係YASUO就係RIVEN

單殺完FAKER有啲人都冇咩好事發生，好似全部之後都有低潮
小虎好似已經免疫左

HUNI

小丑 huni

肥西 啪啪啪

huni 就係等呢一刻

Huni出黎救世

肥西心態差咋
佢準備打爆對面

就是現在

等睇比人屌打

HUNI反到CUP直入WORLD

救世主huni

召喚gameover gif

係
依加出黎救世
仲唔打爆對面條垃圾TOP

屌你老母出huni都唔撚出我你老母kkoma係咪同你有仇

好緊張

D台仔話閪係技術性單殺 仲要吹撚到飛斯比卡丁丁counter

肥西大爆炸!!!

Huni證明自己最後機會

SKT 20FF

SKT 真係好唔鐘意KT 去世界賽

huni 贏到就帶佢入world

集氣比huni !!!!!!!!

上路前兩場崩到咁
唔出huni唔得啦

蛇女上啦屌

huni huni huni

真心 , 換佢真係岩 , 反正都係會爆 , 真係大家互屌博一博邊個條丁長d好過

就算帶huni去world都係大獲

幫搶lucian

的確有下係預判咗小花個閃

肥仔有3場比佢證明自己
花生淆唔淆

等下季先有機會睇sky 同etffort 出左件垃圾huni

又黎讓2追3?

huni要證明自己啦

上路 路西恩

打假波

LCN沒BAN快搶

huni黎場lucian玩下

Khan 原來而家上路第不

到底SKT會帶邊6個人去world
仲緊張過場比賽

出雷玟啦屌

zac 算肥西好彩

Huni一開始個樣開心到

屌,...正

SPAM一秒YASUO以為人盲既咩

點知最後肥仔最後出黎玩坦

肥西準備救世
擇定你班笑鳩肥西D人名

入左咁耐雪櫃，而家可以解凍邊個唔開心

就算帶huni去world
都應該係唔帶untara

出YASUO啦屌

有無Smeb人馬一打二帶走Huni riven

huni果陣係慘
但佢對住smeb，果期係世界第二上路，都冇計

即刻ban左肥西隻蛇女
知驚啦終於

應該話花生同blank 一定會帶 , 差在上路帶邊個

留名,..記我名

都係

huni 大把英

Jt隻銳空都ok

成場唔捉FOFO

RIVEN沒BAN快PICK

冷凍肥仔!!

hka俾人反杯緊?

huni要證明自己既時候到了

riven lucian

BAN撚埋JAYCE擺明要你CARRY啦

Btw Meiko本身已經lpl頂尖sup 琴日隻牛真心屈 能攻能守

BAN埋HUNI隻黑鬼 LZ驚撚到

hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!hu ni !! hu ni !!

huni 贏到線既機會係零呀

last pick top, kkkoma都知top重要啦咩

一場都唔pick corki

又靚仔又勁田野真係

又牛又GRAGAS
我係HUNI一定拎隻YASUO出黎證明自己

屌

而家魔甘仲算唔算counter lb

HUNI證明自己既機會黎喇
輸左就躝
贏左就有得去支那

YASUO 證明自己

Edg得返sup同中好d,jg ad時好時壞,件top就弱智既

HUNI黎料!!

Lz 驚左huni隻蛇女同黑人？

我覺得EDG唔夠打

兩ban 上路 , 俾你last pick 你 , 肥仔做番d野得唔得

camille

Huni要證明自己啦

gnar

蛇女 路西恩 完全唔敢放
LZ實嚇到瀨屎

驚驚地

肥西爆炸未

留名等睇0怒氣傳送

點解唔出飛機
明明上rd 好撚勁

Gnar
贏線之鬼

Huni救世界呀屌

肥西淆底

LZ 5BAN HUNI

riven呢屌你

唔玩gnar 好唔好打camile?

出huni但玩gnar

Agree

想睇5場..SKT

全場影上路 唔該

對線打咩都唔會輸得去邊啦gnar

睇Bp skt 又輸
始終要放兩估ban 係上路

唔pick Yasuo同riven不如唔好出huni啦 浪費晒

kkoma對huni冇信心 專登比個last pick佢counter pick

carry 左deft 兩季

雪左咁耐玩垃圾

出肥仔就係要打爆對面啦

第一年msi果陣edg就係咁破左faker
不過當時要睇啲強國仔嘴臉好難頂
但去到worlds條氣又順晒

今場skt有機

唔出花生等輸啦

RNG隻中好癲 LPL MVP

上星期比人2:0個時kkoma重識笑
而家已經笑唔出

可唔可以出殞落GNAR

佢好撚勁

應該拎隻riven隻抽

只係吶兒被gank , 唔洗多 , 死一次同3:0冇分別

跟YASUO個套出裝岩架啦

camille 又係後期分推
基本上同第一場差不多

今晚返去屌全家

尋日xiaohu 3場都係mvp

小虎真係成長左好多，依家穩陣左
反而外星人香鍋依然間唔中上腦

HUNI頭1分鐘已經壓住黎打

幾驚HUNI想FLASH埋一份

咁點解而家唔出既

Khan冇flash
機會黎啦huni

總係覺得bdd依場會正式登基

想問而家咩情況 skt lg

各種單殺

blank 神...carry plz

以為huni想追住黎殺

肥西準備救全隊

肥仔屌壓khan

BLANK伏撚住

特別第五場carry到

9萬輸出

jg撚狗

根本上兩場已經要pick gnar啦

huni登基就有份 bdd食塵啦

blank晒自己時間on9

blank轉玩法

佢真係好正
SMEB 有問佢過去唔去韓國

又呢招

煩住對邊JG

改左太多野喇
同埋morg遊走好差

Huni準備帶領SKT直落三場

Blank撚狗

一小時一post

佢為左同deft夾，有學韓文

唔比cuzz gank huni

khan正式登基就差唔多
我覺得得連smeb都唔夠佢打
bdd連faker都壓唔住 點登基呀

輸埋第3場

準備開新post

blank神

blank阻住cuzz huni 至少唔洗比人住？

佢都識dd 韓文

快到睇唔到pray點死

BLANK個E真係完全睇唔到

上野連動，味理中路喇，出肥西緊係幫佢

冇THRESH好GANK

cuz 今場好慘

其實扣馬都算係咁
唔想untara爆心態所以換huni上黎
大家覺得佢輸, 咁輸咪輸, 贏就爆冷上神台
jg唔替花生返黎因為花生一輸就有壓力
寧願繼續用blank

我係pray真係會嚇一跳

huni!!!!!

HUNI HUNI HUNI

駐爆隻肥西就贏

skt反cup lu

??

又玩讓2追3

LMS同埋LCK 2邊一齊讓2追3 ?

吹響反擊的號角

cuzz

BO5之鬼

wa

田野都算少負面新聞啦
上一次有人話佢同deft傾計果陣暗中屌koro廢
另外當年佢出去打msi果陣懷疑係唔夠秤，EDG報假生日日期，啲韓仔都有屌

中野連動

對面兩隻後期角姐

痴線 cuzz套路比人捉到哂

huni 啪啪啪

我正式同huni 道歉 , 原來你互屌條撚真係長d

HUNI贏線

如果peanuts 個時玩李星 elise夾到faker咁樣搞人應該好勁

又準備cuzz